（正視聽）好多人擔心場運動被肺炎新聞蓋過，其實唔係咁

1. 最緊要保住自己條命，唔好中肺炎

2. 有咩野既破壞力勁過肺炎？隨時一野就支爆，連埋港共都爆

3. 大型集會遊行太高危，要繼續抗爭不如以18區分開搞既形式，例如區議會搞正式既連儂牆，放映會播支那同港共係肺炎處理方面有幾差

4. 準備定支那黎緊有大既經濟同政權崩潰時，我地能拎出手既臨時憲法，議會，政府

真

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

認同
——————————-
除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

流水運動，因時制宜。

班友講到肺炎過後就會冇抗爭，根本失敗撚黎，唔再抗爭嘅係你自己，你可以休息，但唔可以放棄

宜家都抗爭緊, 不過係肺炎方面

其實拉闊咁睇係繼續對港共嘅反抗
支持醫護罷工

病毒識be water
我地都要識be virus😷

抗爭都可以有潛伏期

肺炎個攬炒仲勁過之前既行動

我覺得準備定臨時議會係最好

如果直接用區議會做臨時
大家點睇
會唔會太草率

最重要帶出一個訊息：
沒有主權，談何防疫？

初初爆發個陣我都怕政府做得好會挽救到好多民心

咁運動就完硬

不過林鄭班子今次果然無令我有希望

未見過有人可以做得咁差

連藍絲都頂佢唔順

香港獨立機會

之前運動基本上無攬炒效果
肺炎唔止攬炒 仲係核爆級別攬炒

而且根本冇得好擔心

You do the best, god do the rest.

有時真係不得不信冥冥之中個天係幫緊香港
唔係先有半年嘅抗爭香港而家真係閂港剷

🦠 gayau!

agree

更何況 一個肺炎既攬炒勁過手足搞十次和你罷
全力支持

其實而家咁唔代表場運動完左
而家借勢組成工會，政府做野都唔易
想係邊度做隔離就connect 埋藍絲反抗
唔封關口就反抗
反而我覺得未爆發肺炎前成場運動好似走左掘頭路咁

唔死先可以抗爭
中肺炎死咗點抗爭

真

無爆肺炎可能真係玩完

認同
唔會忘記
唔會放棄

柒婆連戴個口罩都要出醜，想抗疫挽回民望?恐怕連藍絲都反埋佢一份都似!

lm

而家真係對準政權
係住宅隔離搞隔離營？即刻全邨出黎反抗雖然政府未必因為你咁所以聽市民講，
但都足夠令佢寸步難行，甚至要逼返政府轉頭

要善用肺炎搞罷工就真

抗爭係主線，肺炎係助攻

留返條命先可以贏

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推呢個

學運佔路唔夠施壓
民運遊行唔夠豁出去

工運終於抬頭，原來同行既人凝聚埋可以咁犀利
其實場疫症個時機就係好巧合

特別係禁蒙面法仲上訴緊
班少數派暴徒近日都戴口罩自打嘴巴

推

支爆近了 你們應當悔改

要同社會上既事掛鉤，運動就可以不斷延續

係時候組織一下.....

過年前仲諗緊街頭抗爭因為黑警部署同無力感 越黎越少人勇武
點知爆單疫症 咩都唔使做就可以繼續攬炒加令民怨回血
點會係疫症殺死抗爭

我都等緊支爆

明明最初頭好多人認同武漢肺炎係最佳時機
突然有一日成個時事台十個有五六個po話唔忘記呢樣唔忘記嗰樣
一晚架咋